[無泊到200呎樓碼頭!]17歲DSE考生 墮樓亡

【本報訊】一名DSE考生墮樓亡！前晚10時許，葵涌葵盛東邨，一名姓陳17歲少女從高處墮下，倒臥盛逸樓對開，重傷昏迷。救護人員接報趕到將事主送院搶救，惜終告不治。警方在停車場五樓平台發現一對拖鞋，相信她由該處墮下。

現場消息指，女事主是一名中六女生，在青衣一間中間讀書，成續名列前茅，是應屆DSE考生，疑考試壓力困擾，加上事發前與家人爭執。警方於現場沒有撿獲遺書，調查事件沒有可疑。

街坊稱，死者與父母及胞姐同住，父親任職超市司機，母親為家庭主婦，間日做兼職；胞姐則在區內工作。

佢老豆超市司機！

輸在起跑線啦！

發覺好多自殺學生都係住屋邨

希望佢刷到靚首抽

香港正路啦, 有一日冇學生跳樓先係新聞.

又少左個人竟爭, 香港就係一個痴孖根的城巿

又話住公屋人生贏家

連登仔打J

口中強硬讚頌公屋

眼紅私樓有錢仔

要解決學生自殺問題，政府應將安樂死合法化，等d人係指定地方死，一來唔使麻煩d清潔呀姐，二來又可以回收器官

好撚煩

公屋仔死多幾個無所謂啦

Block 啦仲好撚煩

最應該死既明明係果d掌握權力既人⋯⋯往往都係平民犧牲

衰啲講句 喺青衣嘅中學名列前茅都係無用

住太古律師都要死因為無自住樓